只要別西卜大小姐喜歡就好 正式pv

CAST
別西卜：大西沙織
穆林：安田陸矢
貝爾芬格爾：久野美咲
阿撒塞爾：日野聰
莎爾葛塔納斯：加隈亞衣
亞斯塔洛特：松岡禎丞
歐莉諾姆：赤崎千夏
但他林：悠木碧
摩洛：興津和幸
旁白：井上喜久子

大西

正

我10年sayori fans

見到永世巴嘅post就知有大西份

我有睇漫畫架

大西好少用把咁嬌嘅聲

松岡做配角都要比女圍

我覺得幾好
可惜同季要同茱麗葉
果邉班底好似皇馬咁

邊

呢套閃到仆街

兩邊都睇